點解從來無素食環保人仕推薦移民北韓？

要肉無肉食, 車少無工廠連膠都無, 完全0碳排放既國度, 全原合乎晒佢地生活模式, 但佢地就唔會提, 偏係要住係高污染地區係咁屌, 其實為咩？

真，食草又環保又健康